[被巴打啟發]係咪臨時政府都好，係咪可以先建立一個類似議會既體制？

係隔離post見到旺角咖哩巴打意見我覺得大家可以係呢個方向考慮下，唔知大家覺得點？

參考舊時羅馬廣場咁樣，只要黎緊人都可以圍圈一齊傾，中間一枝咪，任你講咩都得，所有人都聽到，所有人都可以回應。

我覺得可以維園搞

from旺角咖哩巴打

推

第一次出post，就算屌下我都好呀